屋企人啲窮撚心態真係好撚難頂

間唔中食貴啲又單單打打
未搵到工又屌鳩你冇撚用

樓豬無撚用

你未搵到工姐係冇收入，食貴d 用邊個既錢

樓豬搵唔到工學咩人食貴野

生日想食好少少都屌

真

生日快樂

讀緊u做兼職用自己錢奢侈小小使費、去旅行，俾老母屌

窮人生女_ _ _ ！

真 好似我用多啲錢=殺佢全家咁

正仆街！
生日快樂！🎉🎊🎉

屋企好撚窮？

我書展買書又話我徙錢,買部手提電腦又話好無謂,想買部相機學攝影又話冇用.明明就住私樓,但就叫我申請公屋

好窮？

喺我識嘅人內面,我最窮嗰個.雖然大家都住私樓,但我間屋細人一半

真係好煩 返工賺錢為玩
買幾件衫屌我 幾日出去玩屌我
之前學校放細假 屌我唔返工
我心真係崩左一崩

叫你申請定公屋為你好姐

冇問題 我養你

咁咪即係殺埋自己？

最撚on9係自己做唔到既野一定要求仔女做到
呢樣野真係

但住公屋會畀人睇唔起！

傻仔，屋企人唔會點你。18歲就申請，反正係填下表，有咩難度呢？

其實..18歲就申請....無咩用
因為到你出黎做野一定過....

有錢你唔用黎孝順我？
利申真人真事

兒登 真係塗毒好多細佬

真 樓上真係好多垃圾00後

已經過咗

有無諗過其實日日都係生日

叫你填份表都咁多嘢講，你就咪鬼怨買咩都比老豆老母嘈喇。

其實呢,買嘢用嘅錢係我啲返工錢嚟,同樓主呢啲廢青唔同！

唉屌
我老豆完全就係窮撚心態
我又係讀u返pt賺到既錢拎去去旅行俾佢屌到飛起
每去一次就係咁俾說話我聽
我真心唔明 以前細個屋企得佢做野 層樓佢要供 所以佢大壓力
但依加樓都供完幾年 佢仲係勁緊張錢 平日都整係食m記 自己唔捨得洗錢就唔俾我洗自己賺既錢
咁我之前去日本個啲佢已經西面
搞到我每次去旅行都怕左佢

今次暑假我去左歐洲 佢嬲到我連父親節同佢講父親節快樂 有咩要我幫佢買之類既wtsapp都唔覆
轉個頭我係我媽口中得知 佢勁嬲我洗錢去歐洲

廢ching 仲未起身

最搞笑係依家出晒身 兩老每月袋住兩皮幾家用
屋企冇重大支出 仲係唔捨得洗錢
出去食個m 記都唔捨得 真係冇眼睇

我阿媽相反
有錢就洗咗先 話今日唔知聽日事
咪就係錢都唔儲多個攪到長期處於貧窮狀態

我明啊，一舊野買貴左20蚊嘈到拆屋咁，所以返左工之後買咩都冇過問佢地

咁我屋企咩心態
成日想出錢請我或者全家人食好野
見到最貴個樣就問食唔食
好彩我禁停佢

會唔會想留返俾你乍
或者m記唔岩食

即係最接近居屋嘅個批私樓
通常都係靠死慳黎買

Yes

係，食貴少少對自己好啲都好似犯法咁
儲到錢唔用，咁辛苦搵錢有咩用

佢係咪嬲咗你唔請埋佢去咋

你係我影分身？點解一模一樣